點解d 大戶咁on9? 買債先得1.5%p.a. 點解唔一齊繼續谷個市？

宜家係賣債先推高個孳息率

咁d 錢去了哪

高位走貨推冧個市
跌到散戶懷疑人生panic sell
之後低價買番
咪賺得最多囉